[馬時享偷笑]我話ok就ok啦，查咩啫？

【咁都唔查！？】保皇黨否決特權法查沙中線

民建聯反對 工聯會反對 自由黨反對
新民黨棄權 經民聯棄權 謝偉俊無投票

唔死人都唔做野

唔鬼搭過去咪得
死梗幾個/幾百個先啦

祝佢地仆街死

推到全世界都知啦屌

民建聯為民生定為民死

就算出左事都冇野架, 唔會有人有資格要搞呢單野出黎既人負責,
除非內鬥要借呢件事煮死佢

大陸

南丫海難死咁多人都唔用p&p查，依單就算成個站陸沉班人都一定wfc話多難興邦唔用p&p

[url][打飛機]中國無緣賽事 內地學者：正好說明人民生活水平提高 - 分享自 LIHKG 討論區[/url][打飛機]中國無緣賽事 內地學者：正好說明人民生活水平提高

訓身買66
有官商勾結概念